法國佬開咪屌柒陳秀慧

like佢大儒俠呢個fb page就得
好撚好笑，成個節目閪閪聲

屌佢老母個頭像真係好恐怖，望多兩眼真係發惡夢